<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<texts>
	<text label="introduction">
		<title>
			<h1>Блог</h1>
		</title>
		<content>
			<p>Автор решил написать руководство по сайту, затрагивая лишь возможность изменения XML-файлов. Для этого в пунктах древовидного меню справа имеются ссылки на заметки, содержащие информацию об интересующей вас теме. При исправлении файла желательно внимательно проверять синтаксис избегая ошибок, иначе работа соответствующей страницы будет нарушена. А лучше сохраняйте копию перед модификацией. Так вы быстро восстановите старую версию текста.</p>
		</content>
	</text>
	<text label="menu">
		<title>
			<h1>Древовидное меню</h1>
		</title>
		<content>
			<p>В файле «treeview.xml» в определении «node» находится пункт меню. В атрибуте «text» заключено его название, а в «link» часть адресной строки (url).</p>
		</content>
	</text>
	<text label="text">
		<title>
			<h1>Текст</h1>
		</title>
		<content>
			<p>В файле «articles.xml» в определении «content» находится контекст, содержащий HTML-теги, например: «br», «a», «p», «img». Оформление должно быть по правилам разметки «eXtensible Markup Language». Текст рекомендуется состоящим из абзацев.</p>
		</content>
	</text>
	<text label="head">
		<title>
			<h1>Заголовок</h1>
		</title>
		<content>
			<p>В XML-файлах «help» и «articles» заголовок находится в определении «title» содержащий HTML-тег «h1».</p>
		</content>
	</text>
	<text label="pictures">
		<title>
			<h1>Изображения</h1>
		</title>
		<content>
			<p>Вставка изображений в текст осуществляется путем добавления строки вида: &lt;img src=&quot;images/имя_файла.jpg&quot; /&gt;</p>
		</content>
	</text>
	<text label="symbols">
		<title>
			<h1>Спец-символы</h1>
		</title>
		<content>
			<p>Символы «&lt;», «&gt;», «&amp;», «&quot;» и «&apos;» надо заменять как указано <a href="https://docs.microsoft.com/ru-ru/visualstudio/msbuild/how-to-use-reserved-xml-characters-in-project-files?view=vs-2019">здесь</a>.</p>
		</content>
	</text>
	<text label="ban">
		<title>
			<h1>Это нельзя</h1>
		</title>
		<content>
			<p>Как писалось на главной странице нельзя раскручивать сайт, а также: пытаться вставлять JS, модифицировать другие разделы, использовать вредоносный код и т.д.</p>
		</content>
	</text>
	<text label="encoding">
		<title>
			<h1>Кодировка символов</h1>
		</title>
		<content>
			<p>Все файлы должны иметь кодировку символов «UTF-8».</p>
		</content>
	</text>
	<text label="valid">
		<title>
			<h1>Валидность документа</h1>
		</title>
		<content>
			<p>Есть программы проверяющие XML-файлы на валидацию (правильность разметки). Используйте это при работе, чтобы быстрее и точнее обнаруживать ошибки и исправлять их.</p>
		</content>
	</text>
</texts>
