<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<texts>
	<text label="introduction">
		<title>
			<h1>Раздел помощи</h1>
		</title>
		<content>
			<p>Содержит ответы на вопросы (расположены справа), возникшие с работой сайта. В случае отсутствия ответа пишите на электронную почту (указан внизу страницы).</p>
		</content>
	</text>
	<text label="arrows">
		<title>
			<h1>Что означают стрелки</h1>
		</title>
		<content>
			<p>Показывают свернутое/развернутое меню древовидной структуры, сделано исключительно для удобства. При этом стрелка ▼ обозначает открытую ветку, а ► закрытую.</p>
		</content>
	</text>
	<text label="comment">
		<title>
			<h1>Комментарии к постам</h1>
		</title>
		<content>
			<p>Отсутствуют в силу технических причин. Одна из основных это безопасность сервера. В дальнейшем поддержка не планируется.</p>
		</content>
	</text>
	<text label="admin">
		<title>
			<h1>Админ-панель</h1>
		</title>
		<content>
			<p>Отсутствует. Вся информация которая хранится в XML-файлах, копируется в соответствующую папку на сервере и таким образом производится обновление контента.</p>
		</content>
	</text>
	<text label="blog">
		<title>
			<h1>Структура блога</h1>
		</title>
		<content>
			<p>За счет древовидного меню, которое позволяет группировать публикации, стало возможным придать иерархическую структуру блогу.</p>
		</content>
	</text>
	<text label="mobile">
		<title>
			<h1>Мобильная версия</h1>
		</title>
		<content>
			<p>Нет. Связано с иерархической структурой и на мобильных браузерах сайт не тестировался. Поддержка не планируется.</p>
		</content>
	</text>
	<text label="edit">
		<title>
			<h1>Что можно менять</h1>
		</title>
		<content>
			<p>Только контент, остальное менять не желательно! Связано это с работоспособностью сайта. При исправлении текстов смотрите инструкции в разделе «Статьи».</p>
		</content>
	</text>
	<text label="site">
		<title>
			<h1>Раскрутка сайта</h1>
		</title>
		<content>
			<p>К сожалению из-за внедренного JS поисковые роботы отправят адрес сайта в ЧС. Тексты могут быть оптимизированы под SEO. Дополнение: не каждый HTML-хостинг приветствует встроенные скрипты чужих страниц!</p>
		</content>
	</text>
</texts>
